支那人大炎上日本Vtuber失敗

好事成雙
要講既係上圖左兔田字幕組

大概兩日前,有個叫兎田ぺこら既日本vtuber係twitter轉貼左一條niconico既片,話好好笑
但條片原本係bilibili支那人整既,比人轉載去niconico
兎田ぺこら係bilibili既字幕組因為轉貼條片,令一班支那人激到扎扎跳
話條片係偷既,佢轉貼即係支持偷野
話佢唔尊重支那人,要求佢去bilibili直播道歉
字幕組就係度刪留言,激化件事

同一時間貼吧班anti好似執到寶咁,想借機搞大件事
瘋狂帶風向,為左趕走班vtuber出中國市場

另一方面係日本vtuber anti集中地既5ch
一大班日本網民對e件事表示完全唔明燒乜野
仲係度恥笑
部份留言
bilibili先係偷開片
原來支那人有版權意識?
侵權既人仲主張佢有版權?面皮真係厚
支那人有冇問過人地公司先用人地既野呀?
即係中國無印告日本無印?

結果
隔左一日,事主再開直播

係直播期間雖然有少量支那人洗板叫佢道歉
但大量支持者用行動(donate)黎支持兔田,1場直播總共收約300萬yen(平時有活動先可能做到1次直播有100萬yen,1個月計埋都未必有好多人做到)
兼1萬like(平時3~4千)
至於dislike,日本anti出動都可能有4,5千甚至更多
但今次由於日本anti反應唔熱烈,計埋中國翻到牆既水軍
總共得1300 dislike

nga專版雖然都有人帶風向,但受惠gbf事件成個壇收皮
anti只可以轉戰bilibili

最新發展狗咬狗
支那fans vs 貼吧+anti

内鬥

推爆
支那人醜事就係要畀更多人知

真•貴圈真亂

傻尻中國人

我地中國人唔稀罕小日本電子妓女

可以嘅話麻煩大家入去撳個like以示支持

d蝗故意打繁體扮台灣人搞事賤到

但係個vtuber都跪左

其實都冇咩點跪
起碼唔會特登走去B站開台道歉

睇唔明

繼bright事件後支那人再一次借機發難想煮死人但係完敗

哈⬆️哈⬆️哈⬆️哈⬆️哈⬆️

公主連結歐一次嘅dislike數都多過支畜炎上

咁諗，佢出道歉聲明基本上緊既
問題就係出完之後佢重會唔會去b站開

根本成單野nmslese目標有冇達成都係輸家

完全唔知噏乜鳩

簡單講咪有心人想借愛國心黎煽動d人反日，例牌你唔尊重中國，逼人道歉
但牆內開頭都有d反應，去到牆外就收左皮
人地日本人包括hater係e件事都選擇唔幫支那人
睇詳情仲多terms,外人應該仲難明
結論就係支那人出精失敗，返到狗籠又比其他狗咬
官方d都只係出官腔回應，冇跟佢地要求

燒起來了燒起來了
支那賤畜連非商業二創既轉載都包容唔到
咁都好燒 笑撚死我

日本Vtuber呢行近呢一兩年奶共(bilibili)奶得幾犀利下
希望可以扭轉到

依條友係無課歐王

啲中文係咪井語黎 睇到一999